想放負...但唔想影響軍心

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

十點鳩叫行動！！！！

有冇人路過理下我。。。

放喇，呢度有手足同您一齊孭
要調節下，唔使下下拉到最盡

放啦，頂得住

做咩呀

有手足會為您擋
亦有手足會係後面撐住您

睇套av
打過靚j

放心，我地就贏

隨便放, 放完就係為行得更遠~~請放~~

係到放 我聽你講

我好大無力感，好似我地無論用咩方法都係咁。我呢幾日好想暫時唔理呢一切，但我發現就算唔開連登，一開ig sc全部都係...開個youtube想搵啲咩睇下，但主頁show出嚟果啲全部又係呢排既事。我想search下我以前究竟平時起youtube究竟係睇咩，但我根本唔知打咩好...

我呢排成日都訓唔著，心情好低落。好想說服身邊既藍絲，但無論我點努力...你明既，同對牛彈琴冇分別，但我明明已經好努力，自問平時唔係一個1999既人，EQ都唔錯講野識尊重人。

搵男朋友安慰下你啦

咁你不如想下你鍾意D咩，鍾意貓狗咪去睇lo，鍾意科技嘢咪搵lo，鍾意明星就搵個明星睇，但如果你話你已經唔知道自己鍾意D咩，咁好可能只有心理醫生幫到你啦。對所有嘢都提唔起興趣嘅話好可能已經有D抑鬱

我都經歷過，呢一百日個個都係咁嫁喇，頂唔順就真係要抽離下 唔好接觸呢類型資訊住 可以unfol 新聞，唔好睇連登幾日先 我之前發夢都經歷過好多離別同失去 我都崩潰左，但真係要學識抽離
Btw 我落左幾日老蘭打機好撚爽 當然 開心完輕鬆完又要上返前線